手提電腦長期叉電

有無人會100%就唔叉
到10~20%先叉返

有d 會100%之後，直接由插頭拎電，唔經自己電腦舊電，對自己電腦舊電保護好d

利申鳩up,唔識電腦嘢

高階先有

Lenovo think pad 都有
我諗唔算好高階
應該近年嘅都有，技術普及咗掛

自己部Macbook pro 2014長插，間唔中拎去上lecture，用左兩年幾，113個 Cycle，Capacity仲有95%

apple有左好耐

不嬲喺屋企都拆咗舊電

2011 macbook pro
有一半時間係長叉

拆出黎長乾一樣死 始終係消耗材料 用2~3年廢左好正常

我手提電腦長期100%叉住用
用左2 3年都係咁
好似冇咩事